【自己香港自己救 唔係人權法過硬就乜都唔洗做】921光復屯門 元朗靜坐

聽日就921
求求大家推下行動post

1/10

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

2/10

3/10

屯門 2-5pm 有不反對 通知書

元朗 7 pm 和平 靜坐西鐵 啦
悼念 要安靜 唔停 元朗站 就無得走

4/10

推

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

大家加油

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

推呀推

好老實咁講，呢啲所謂行動post睇完，知道左之後就冇嘢好討論，所以點都上唔到熱門，你要討論係要帶個話題出黎，先有得講，如果唔係咪又係人人機械式咁覆個推字